有冇啲好似her重都市荒漠感嘅戲介紹？

Her, Lost in Translation 呢啲
重慶森林都ok
唔一定要愛情主題

Lm

想知

trainspotting算唔算

孽念深果套獨家試愛

可以試王家衛的墮落天使，藍莓之夜
日本片援膠女郎，東尼瀧谷，東京夜空最深藍
荷里活可以試下色辱，單身男人，黑天鵝
背景抽離但寂寞如一就有小丑，忘形水
再遠啲可以試試法斯賓達或者安東尼奧尼啲戲

樓上
+蔡明亮 《愛情萬歲》《你那邊幾點》
楊德昌 《一一》

有是枝裕和，我就要推
air doll套soundtrack都係一流

blade runner 2049

Into the Wild

The Wrestler

Up in the Air

Joker 就不如Taxi Driver 啦

楊德昌仲有《青梅竹馬》

我覺得wim wenders套paris texas都似

你推的楊蔡應該都好岩樓主
恐怖份子刻畫都市人人心荒涼都係一絕

我好鍾意呢套戲睇我名就知

分分鐘係最絕個套，唔怕戲舊絕對推介

最尾喊左

睇落好吸引！

不過好多時舊戲真係唔知邊到搵
利申外國撚

lm

criterion channel 有三套楊德昌嘅

講左唔少大師,推介近年D

冰島暖男的春天 Virgin Mountain
寂寞心房客 Asphalte

Detachment
Into the Wild
Asphalte

我覺得外國先易搵睇睇你個圖書館有冇 kanopy

this post good lm

都市荒漠感唔係王家衛signature 咩？
阿飛